1. download java (pt. versiunea de windows pe care o ai instalata pe laptop)
        http://www.oracle.com/technetwork/java/javase/downloads/jdk8-downloads-2133151.html
        
2. install in c:\java\jdk8

3. set variabile de env in windows 
        JAVA_HOME=c:\java\jdk8     
        PATH=[adaugi la ce era:] c:\java\jdk8\bin

nu inteleg la pasul 3 

am instalat java in C:\Program Files\Java\jre1.8.0_162